# vue-simple

> Це шаблон проекту для команди фронт-ендерів на базі
[webpack](https://webpack.js.org/) з використанням фреймворку
[vue.js](https://ru.vuejs.org/).

## Компоненти vue
### Navigation
Це компонент меню

### Slider
Компонент слайдера з використанням
